如果發現爸/媽出面有第二個 你會點做？

恭喜佢

1.對方有冇錢？
有 （請到2）冇 （請到6）
2. 係咪單身？
係 （請到3）唔係（講到6）
3. 有冇錢？
有 （請到4）冇（請到6）
4. 有冇仔女？
冇 （請到5） 有（請到6）

5. 爸爸/媽媽
6. 屌你老母死撚開啦！